﻿// EVENT 3311
Name "ワルラウネ"

PictureDisplay(5,"80_walraune_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,2)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("あんたの精、ちゅうちゅう吸い出してあげる。")
ShowMessage("せいぜい、惨めによがり狂うがいいわ……")
250(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0c,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x53,0x45,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x16,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x65,0x72,0x6f,0x5f,0x6d,0x61,0x6b,0x69,0x74,0x75,0x6b,0x69,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("花びらが僕の体をくるみ込み、動きを封じてくる。")
ShowMessage("頭だけが露出し、体が完全に包み込まれた状態だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("内部ではツタが体に絡みつき、全く身動きができない。")
ShowMessage("そして股間へと、ワルラウネが顔を埋めてきて――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x10,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x76,0x6f,0x69,0x63,0x65,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_walraune_h1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("僕のモノを、ぱっくりと口に咥えられてしまった！")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("肉棒がじんわり温かく、ぬめぬめした空間に包まれる。")
ShowMessage("突然の感覚に、僕は上擦った声を漏らしてしまった。")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,8)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("ふふっ、無様な声ねぇ……")
ShowMessage("んむ、れるれるれる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("艶めかしい舌が、亀頭にねろねろと絡みついてくる。")
ShowMessage("先端部を口に含みながら、口内で亀頭を舐め回しているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("そのくすぐったいような刺激と、ざらざらした舌の感覚。")
ShowMessage("温かな口内の心地良さに、ぬめった唾液の感触――")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("それは甘い快感となって、ペニスをとろけさせてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,13)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("ん……れるれる、れるっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("ワルラウネはペニスの先端部に舌や唇の刺激を集中してきた。")
ShowMessage("とにかく執拗に亀頭を舐め回す、独特のフェラだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("ねろねろ、べちゃべちゃと、ぬめった舌が亀頭に這い回る。")
ShowMessage("口内粘膜がねっとりと亀頭表面にまとわりつき、カリが唇で嫐られる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("丹念な亀頭責めは、刺激がきついものだった。")
ShowMessage("思わず腰を引いて、逃げようとしたが――")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,18)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("んっ……逃げられると思ってるの？")
ShowMessage("れるれる、えるっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("腰を引こうとしても、体は完全に拘束されている。")
ShowMessage("逃げる事もできないまま、僕はなすすべなく口淫を受けるしかなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("そのまま亀頭を舐め回されているうちに、甘い疼きが腰へと広がり始める。")
ShowMessage("その頃には、僕はすっかり亀頭に這い回る舌の感触に身を委ねていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅぅぅ……")
ShowMessage("気持ちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("体の力を抜き、亀頭を舐め回してくる舌刺激を受け入れる。")
ShowMessage("このままイかせてもらおう――そんな放出欲に、完全に身を委ねてしまった。")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,23)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("早くも降参なの、他愛ないわね……")
ShowMessage("……それじゃあ、もうイきなさい。")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,24)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("んぶ……じゅるじゅる、ねろねろねろ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("僕の屈服を察知し、ワルラウネは口淫のラストスパートにかかった。")
ShowMessage("亀頭にまとわりつく舌の動きが、ますますねちっこくなったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("裏筋を舌の腹で撫で回し、尿道口に舌先が這い回り――")
ShowMessage("ねっとり、じっくりと追い詰められていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("このまま、亀頭舐め回しフェラで射精させてしまう気だ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……す、すごいよぉ……")
ShowMessage("もう、出ちゃう……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,29)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("じゅるじゅる、れるれるれる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("ねるねると舌が亀頭に絡む感触を味わいながら、とうとう僕は限界を迎えた――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_walraune_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,31)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("んっ……ちゅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("射精した瞬間、亀頭に軽い吸引感が与えられる。")
ShowMessage("ワルラウネは口をすぼめ、射精中のペニスを軽く吸いたててきたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("す、吸わないでぇ……あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("まるで吸い出されるかのように、精液が口内へと溢れていく。")
ShowMessage("ねっとりした吸引は、射精が終わるまで続けられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("ちゅうちゅうと亀頭を吸われながら、心地良い射精感を味わう――")
ShowMessage("それは、腰がとろけてしまいそうなほどの快楽だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅ……ふぁぁぁ……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,37)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("気持ち良くて、理性がとろけちゃったでしょう？")
ShowMessage("普通ならこのまま全部吸い尽くして、搾り殺すんだけど……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,38)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("あんたの精、とっても良質よね。")
ShowMessage("使い捨ては勿体ないから、ずっと飼ってあげるわ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そんな……うぁぁぁ……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,40)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("あんたに選択権はないわ。その精は私のものよ……")
ShowMessage("んっ……じゅぶ、じゅぶ、じゅるるる……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x10,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x76,0x6f,0x69,0x63,0x65,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("ワルラウネは肉棒を咥えたまま、ゆっくり、じっくりと顔を前後し始めた。")
ShowMessage("唇でカリの部分が前後に扱かれ、ピンポイントで責めたてられる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("唇の輪にカリが引っ掛かり、締められながらくぐり抜ける感触。")
ShowMessage("それを前後の往復により、何度も味わわされるのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……それ、すごいよぉ……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,44)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("じゅぶ、じゅぶ、じゅぶ……")
ShowMessage("ねるねる……じゅる、じゅる、じゅるる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("さらに口内で舌が亀頭にまとわりつき、べろべろと這い回ってくる。")
ShowMessage("さっき僕を射精に追いやったような、執拗な亀頭舐め回しだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("唇でのカリ往復刺激に、執拗な亀頭舌責め――")
ShowMessage("巧みで心地良い口淫刺激に、たちまち僕は恍惚に浸ってしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……もうイっちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,48)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("あっけないわね……")
ShowMessage("私のフェラ、もう耐えきれなくなったの……？")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,49)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("それじゃあ、また果ててもらうわ。")
ShowMessage("私の口に、たっぷりと精を捧げなさい……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,50)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("んっ……じゅぶ、じゅる、じゅぶぶ……じゅるるる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("そのままワルラウネは口淫のスピードを上げ、強制的に僕を追い詰めていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("カリ首を徹底的に責めたてる唇の刺激に、亀頭に粘り着く舌の感触。")
ShowMessage("その巧みなハーモニーは、僕をあえなく絶頂に追いやってしまった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("きもちいい……出ちゃうよぉ……")
ShowMessage("あ……！　あぁぁぁぁ……！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_walraune_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,54)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("んっ……ちゅばちゅば、ちゅるるるる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……吸わないでぇぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("射精した途端、亀頭がちゅうちゅうと吸いたてられる。")
ShowMessage("その吸引感に身を委ねながら、最後の一滴まで吸い出されてしまった――")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,57)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("んっ……いっぱい、出した……")
ShowMessage("……れるれる、じゅぶじゅぶじゅぶ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("そして休みも入れず、またも口淫が再開される。")
ShowMessage("終わりのない口淫地獄に、僕は激しく身悶えした。")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("しかし花びらで包まれた体では、ワルラウネを突き離すこともできない。")
ShowMessage("ほとんど無抵抗のままで、執拗な口淫を受ける他にないのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……もうやめて……ふぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("ペニスをじゅるじゅるとしゃぶられ、僕は惨めな悲鳴を上げる。")
ShowMessage("度重なる射精により、股間の感覚が少し鈍くなってきた――")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,62)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("じゅるるっ……少し反応が薄れてきたわね。")
ShowMessage("何度も搾ったから、軽い刺激だとイかなくなっちゃった？")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,63)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("ふふっ……それじゃあ、強引に吸い出してあげるわ。")
ShowMessage("あたしのお口テクニックで悶えなさい……じゅぶ、じゅるるるっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……！　あ、あぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("亀頭を咥え込んだまま、ワルラウネは激しく吸い付いてくる。")
ShowMessage("口内をすぼめ、男の器官を絞るように吸い上げるバキュームフェラだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("先端部に浴びせられる猛烈な吸引刺激に、僕は腰をひくつかせて悶えた。")
ShowMessage("あまりに激しいバキュームにより、みるみる射精感が湧き上がってくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめぇ……こんなの、我慢できないよぉ……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,68)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("誰が我慢しろなんて言ったの？")
ShowMessage("ほら、さっさとイきなさい……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,69)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("じゅぶ、じゅるる……じゅるるるるるる……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_walraune_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("激しいバキュームフェラにより、あっという間に精が搾り出される。")
ShowMessage("快楽を高められた結果というより、強引に吸い出されたような射精だ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,72)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あ、あぅぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,73)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("じゅぶ、じゅるるるるるる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("びくびく脈打つペニスを、強引に吸い続けるワルラウネ。")
ShowMessage("激しい吸引刺激により、射精がなかなか終わらない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("バキュームのみで、精液が直に吸い取られていくような感覚。")
ShowMessage("ようやく射精が終わる頃には、僕は完全に脱力しきってしまった――")
246(1)
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅ……もう、出ないよぉ……")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,77)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("これ以上は、金玉の精液作りが追いつかないわね。")
ShowMessage("それじゃあ、しばらく休ませてあげる。")
ShowMessageFace("walraune_fc1",1,0,2,78)
ShowMessage("【ワルラウネ】")
ShowMessage("また精液が溜まった頃に、たっぷり搾らせてもらうわ。")
ShowMessage("楽しみでしょう、ふふふふっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんなぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("こうして僕は、ワルラウネの花びらの中で飼い殺しにされる事となった。")
ShowMessage("搾り殺される事もなく、精液を供給し続けるだけの存在と成り下がったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("一滴も出なくなるまで精を吸い出され、ワルラウネに捧げるだけの毎日――")
ShowMessage("それは、人間としてあまりにも惨めな末路だった。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,83)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,84)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("悪いアルラウネだからワルラウネ……")
 ShowMessage("いったい何なのです、このネーミングセンスは。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,85)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("ワルラウネは、状態異常技を多用してきます。")
 ShowMessage("戦いが長引いてしまえば、パーティがボロボロになる事も。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,86)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("植物系の魔物なので、炎とバイオ属性が弱点。")
 ShowMessage("また沈黙や石化も効きやすいので、積極的に使用しましょう。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,87)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、勇者ルカ。")
 ShowMessage("何ラウネだか知りませんが、あなたの剣で滅ぼしてしまうのです。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,88)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
